準備去旅行 好彩青馬交通冇事

推

祝你撞機死

#曲

青馬一塞我嬲俾你睇

經青馬嘅司機小心揸，咪撚炒呀

好多上市公司高層要工幹，關乎香港經濟，咪撚佔領

邊個比你地去旅行

Pish

689

up